唔講唔覺, 原來就黎Monster Hunter World一周年

上年全世界搶PS4搶到無貨

記得上年三月去買都仲係周圍冇貨

個陣專登為佢買ps4

要等到冬季先新嘢

咁快又一年

steam都出咗半年

一張咁靚嘅圖，俾鄭若驊句閪野影響曬

仲有幾日

我覺得你冇誠信洗咩你接受